每月2%回報係咪好難？

有個朋友佢唔洗做，淨係有舊本金，佢話每個月做到2%增長，已經唔洗打工。

可以唔輸本情況下賺2% 好難

每個月2%增長,唔計複式,一年已經有24%
你做到既已經跑贏好多金融機構

講緊有二百萬本已經做到月入四萬
邊有咁神奇

五毛果然眼盲腦殘

畀啲信心依家allin曼城英起冠軍
1.36倍
買樓不是夢

每個月做到2%增長 咁勁就真係抵佢唔洗做

每個月做到2%回報你可以去開銀行

半年就有36%

每月2%姐係一年24%喎
都未計複式
現時股市樓市都做唔到
我諗得做生意請到人打理先有咁既回報

每日1% 可以致富，但係好難好難

識玩活期都有1.7％啦

1%包有都開心

睇錯年

緊係唔洗打工啦, 因為要自己做功課嘛 ,如果唔係點投資到咁勁?
BTW 如果佢真係做到 , 大把人高薪請佢

買利記
每月20%都仲可以

當年雷曼就係用比市價高既利息做招徠
已經引到d 人幾百萬咁衝入去買
就算話比你知真係有每月2%回報都唔可信啦

你唱曬啲錢做土耳其里拉,然後走去做定期

每月1%都好易可以退休

投資我個app 每月有好高回報

每月2％回報 仲難過陳刀仔用20$贏到2500萬